［拋磚］依家已經有各國人民支持，要諗點轉化為實際行動抵制中共

淨係發聲冇乜用

建議發起抵制中資產品
例如中國產手機，5g
當保護佢哋自己都好